有冇Ching 認購 中梁控股同康特隆

同上

中梁

屌你係咁開名吹奏死硬利申無抽

諗抽中梁定百威好

分散投資

留意緊呢兩隻股邊隻係連燈討論最少就買邊隻

中梁可長揸

有抽飛。唔可以抽

你指中梁抽得另一隻唔抽得?

睇清楚邊隻抽飛先啦

點解可以長揸大陸經濟有危機啲壞賬不知幾多